人大法工委：只有人大有區會選舉解釋權

人大：我解釋建制派嬴一半，其他機關無權解釋

贏* 見好多人打錯
推